［突發］荃灣已放催淚彈

新界南狗總出面

推

推，當荃灣人流嫁

18區又劃走多一區

游騎兵

隔壁幼稚園

遍地開花

附近好多住宅

仲有邊區未放過

離島, 西貢, 深水埗, 九龍城

走呀屌你老母

屌佢老母至少4粒

今日仲返學咩

南區呢

對比起黃大仙一野百鳩幾粒

Be water!!!!!

大家都勁！

係, 仲有東區、南區

新地圖玩得好好

岩岩好似5分鐘之內